[bug report]post內四方廣告有bug

iOS v1.01 on iPhone SE (iOS 10.1.1)

症狀：
主題列表 -> 內容時，自動開咗個web viewer，禸容係廣告
同時返回主題內容之後，會出現未正確顯示嘅廣告

發生機率/規律：不時發生/不定

圖：

收到，我地會跟進下